MOMOLAND 新歌出左 今次行安全路線

幾好聽 不過太多 兩節chorus 2 Starry Starry Night key太高 其他ok

安全得過樓主副尊容?

關我咩事

安全到完全冇NOISE

出黎隻秋

抄襲mamamoo

你會赴約先算

咁都比你估到

滾啦傻鳩

Haha支持

支持牙邊

死笠9滾出街啦

推